[ 跪求 ]龍珠 wallpaper

如題

lm

好多謝你 不過我要的是電腦的

同求18號wallpaper(手機)

推

再推

Gohan San